「集思廣益」點破解女人一句我生仔十級痛，你又算啲乜

戇鳩鳩次撚次都撻呢句埋嚟，
做錯乜鳩嘢，講嘢幾撚唔合邏輯，
都焗撚住要受

邊撚個叫塊閪生喺你到，
生仔根本就喺你地女人天職嚟，
我生到我實自己生，
洗撚你地女人日鳩日提撚住要脅我噉

屌，仲有句我嚟m，嗰個月都又痛又辛苦
你哋男人射個精就得

抵死

咁又真係好痛嫁喎

比佢踢春袋 話比人踢春袋20級痛

有無限八達通用
痛嗰少少咁多野講

你條女，係你同事，同學，朋友，定女友

如果同事/同學/朋友
1 係呀，我阿媽生我出黎，都係十級痛架
2 你生仔生女關我柒事
3 你係咪真係生左仔女先？你可能連基本生育能力都冇

如果係女友
1 可能表示結左婚都唔想生仔。自己諗下仲要唔要呢條女。

加多句

你生過啦咩

家陣有無痛分娩

再加

1 現在有「無痛分娩」
2 我有話要同你生咩？

如果巴打搵緊女友
試下搵下天主教徒
唔好同佢表示想生仔的意慾

天主教有「自然避孕」的教導
唔鼓勵帶套
認為聖經鼓勵生養眾多

樓上睇到我好尷尬

一睇你對答就知你冇女

屌 弱智既

咁覆佢：我識大把女仔月經唔痛喎。經痛係婦科疾病，係亞健康的警示，妳快些搵醫生醫啦。我地男人連呢些警示都冇。

冇得破解
事實係痛嗰個係佢唔係你

男人死早你五年

你話，我地男人射精重痛哦，咪得

on撚9

係樓主話俾妳地有個別的女人，用生仔痛黎做藉口，想向男人拿優惠或發洩，先教佢咁講。

我想講，妳生左仔未。冇生仔的女人，用呢樣講，唔該收皮先。妳有知好自己有生仔能力/搵到男人幫妳生。現在大把男人想屌西唔想生仔，妳咪撚FF太多。

絕大部分男人，都係想屌西，唔想生仔生女。

睇過有post，有少部分男人，甚至拍拖結婚前，做埋結札，廢事搞大人個肚，要奉子成婚，一世兒女債。

港女啊港女

講個事實妳聽

港女要搵男友係好容易

但搵過肯同妳結婚的男人，就好難好難。

在香港，搵過肯同妳結婚 ，又肯同妳生仔生女的男人，係難上加難

我鳩痕嗰陣你又識條春咩...

做男人做到咁小家為乜呢

妳你老母